{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006927",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 스테이호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計32の客室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。客室のタイプによって料金が異なり、基準人数を基準に策定されています。追加利用の際には追加料金が発生し、基準人数と最大人数が同じ場合には人数の追加ができません。すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。寝具類や洗面用具もご用意しております。客室は禁煙室になっており、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。駐車は1部屋あたり1台に制限されており、追加車両は状況によって制限される場合があります。アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトを希望する場合は、追加料金が発生します。朝食は07:00から09:00まで運営され、ルーフトップは金曜日と土曜日に運営されます。特定車両の駐車が制限される場合があり、駐車場はスタッフの案内に従って利用できます。さらに身分証明書またはデポジットを提示すると、ノートパソコン、ヘアアイロン、充電器、ワイングラスなどをフロントでレンタルできます。新型コロナウイルス感染症予防のために各種衛生措置が行われており、ホテルの事情により情報が変更されることがあります。キャンセル規定によって日程によって払い戻しが可能かどうかが異なります。訪問者のレビューには施設の清潔さと良い展望が言及され、部屋の大きさや清潔度、価格対比満足度も高いという評価があります。スタッフの親切なサービスと早いチェックイン、チェックアウト、そして松島への近い位置もメリットとして挙げられました。でも、一部の部屋は床の掃除が不十分な場合があるので、ルームスリッパを使った方がいいという意見もあります。匂いやソファの皮の状態、浴槽の清潔度などについての意見もあり、場所からは自動車売買団地が見え、騒音が発生する可能性があることが言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室のタイプによって料金が異なり、基準人数を基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加利用の場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加利用の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "基準人数と最大人数が同じ場合には人数の追加ができません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスがご覧いただけます。また、寝具類や洗面用具もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台に制限されており、追加車両は状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 363
    }
}